曼市今日兩大笑話

1.巴我

2.妹妹